其實coffee d 瘦身操係咪真係有用?

完全唔洗負重去做，其實個效用係咪好細?
瘦腿、提臂呢D動作唔係應該做負重squat 最有效咩?
佢自己本身都有去開做gym, 懷疑佢咁fit 既主要原因都只係做gym,
拍片做埋呢D瘦身操都只係攞人氣

有做就一定有用

佢有跑開步，一跑就10k
夠瘦，加埋d瘦身操修下線條就夠

佢d片比人j

同人入下殘廁就瘦到個d位啦

佢果d強度細到 同熱身無分別
呃下d肥婆覺得做兩野就瘦到

有用。d動作好似好簡單其實攰到仆街

D線條正到, 大脾屎忽又有肉地
我先唔信D肉係做果D乜柒瘦腿操得番黎

佢大脾同屎忽唔係好多肉架咋
係條腰夠幼先特別顯
同做開gym既女女比佢真係無乜肉
前排先有個做gym既女人串佢無肉

不過本身體脂過高嘅從飲食入手啦
同埋最好做重訓
Coffee果d係俾十年唔做一次運動，d肉鬆到hihi
中等身型既人做&修線條多d

做深蹲

跟本你要操fit 咗先....唔通去做gym 跑步影出嚟咩

佢做個啲動作其實係練緊core 肌肉
其實好Q 難
即係好似街頭健身個班咁
睇落好瘦
但係做人旗冇難道

其實上得來問點解唔抽一個鐘時間做
做完睇吓第二日效果係點？有冇酸痛？

係，有啲動作好似好易
但自己做真係未必做到
可能佢玩開瑜伽本身啲筋都好鬆

有
平時完全無運動開
凈係跟coffee d片做
Firm 左好多
著褲明顯鬆左

我係GYM房操開負重 呢D應該唔啱我

咁真係要跟下佢做

飲食好重要
唔係淨係運動就得

屌你班仆街講咁撚耐真係圖都無張

基因應該都佔一部分，估佢唔做運動淨控制飲食都唔會肥

運動佔3成，飲食佔7成 運動只係輔助 你肥既原因唔係你唔做運動 係亂食野先變肥

佢條片都講明只係for練線條
肥人係要配合埋飲食同帶氧運動

我反而覺得相反 運動7成 飲食3成
我由細到大都鍾意運動 搞到我本身食乜撚都唔識肥